屋企條四腳蛇好似受左傷 點解決

琴晚無啦啦見到條四腳蛇係廳中心

行得好慢 唔知係咪傷左

本來怕佢俾主人搞死就將佢放去廚房哩埋

點知屋企人發現佢係個盒到冇就出過黎

而家揾個魚缸仔困住佢

下一步應該點做

佢望住你

攞返俾佢主人啦

上年係街執返黎架

點算

呢d bb未識路先會係廳中心發呆，趕佢入暗位就ok

行慢兩步都要俾人拉去坐監
無天理

有成4,5 cm教算bb

見佢唔識跑 怕主人見到抓死佢

而家將個箱擺係暗位等佢自己走

有冇得領養返幾隻

很想要吧

係咪凍得濟呀?